NGT48討論區第80回：本間日陽B 佐藤杏樹B 生日快樂！！

溫馨提示

生日快樂！！
11月生日的MB特別有個性！！

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

6

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？

絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?

無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？

可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48官方網址︰

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

大米成員生日列表︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？

初心 若月佑美 畢業快樂

恭賀新po

new po lm

最右個黑妹，睇睇下又唔係咁樣衰....
當然我清司最正

黑妹+細路女是潛力股 只要之後唔曬一兩年就白返

得罪講句 香港菠蘿包屌打

中間照騙

最近覺得里糖越來越好樣....

得罪講句 日陽B吊打街邊80%囡囡

呢張正

馬可可同g 話無嘢都唔信啦

分團嘅人都記得 今日開始信完美嘅奈奈

左Q到呢

而家企得近到....

痴線，最左七實b，我真係一眼睇左做柏木

唔係柏木咩?

柏木邊有咁嫩

去左青森?

上星期朋友未有熟肉??

係呀，最新個集係清司七實mofu，一齊坐私家車去行街...

咁似我女朋友既

sor認錯，呢個先係

嚇到個心離一離.....

關

都繼續：關

睇你既46膠膠杏啦

同女朋友一齊睇夕陽

曰本都有依d風扇既

啱呀,一個理理杏吊打成團ngt

韓國日本全部都用啦... 細細部，但d風係幾勁

痴線，角xxx都可以同佢打成平手啦=,=

而家搭緊58p 屯門方向 有人啱啱手機響 聆聲mix doki 315
who

咁你都唔去搭訕 係香港遇到ngt飯既機會率，簡直低過中六合彩

Q到CLS

居然有NGT 飯

😅

做咩唔say 個hi

又唔係坐隔離.... 斜對面前兩行

良仔你黎？印象中你住新界西

吊都話我住海洋公園個邊(*´ー｀*)

Sor 男仔野我無咁上心 原諒小妹

難得見到香港不足十人嘅ngt飯

日陽B 村上個節目巧 QQ

有矛link

咁多女飯

可能青森冇野做好得閒,未必係飯

我頂生肉黎既....

有研究，ngt既女飯，比起其他48好似真係算多

哈, ngt 都冇人睇,點會有熟肉

下集fd真係去青森

咁都撞到

淨係聽過三村會唱果首給自己的信。

其他都好似未聽過。

上5ch 睇，有啲人話小柏木首果首津輕海峽好難唱，上YouTube 睇過，演歌嚟

好多首都未聽過
小柏木都係志在參與姐，應該想唱鐘意既歌only

noep越黎越令.....

Okay la

文青眼鏡，就唔是人人carry到既.....

七實個鼻真係同柏木一撚樣

曲線讚禾日陽B？

多謝G持

大鼻

日陽....還好啦

有好嘢睇

30mins too long cant read

有冇summary?

巴打下次整可以將d字整大d，我可以放落tg sticker

相當有可疑

咩呀，而家唔準我mhh同我rikaB fd番呀?

善良既rika公主吹奏2期生，rika好照顧班o靚，d新人係咁讚佢。

世風日下......!!

因為冇一期FD

要R二期MB做FD

條片中間有講rika開sr前同美南仲有幾個二期傾計
不過都唔不認佢無fd

隔住個mon都feel 到rika係好女仔

唔係下化

多謝G持

我隔住個moon 都feel 到邪骨專一。

京樂要賣ske, 我哋有無機會賣比Sony? (ff)

賣比sony，應該多d專屬番組

罪大: 我地已經有46,鄉下團wfc

罪大：唔驚俾你班仆街食窮咩

油雞做乜參加

又比人笑

好耐無上水
推薦cover版二期研究生曲

條仔把聲幾好聽 不過都係本身首歌好聽

話唔定有進步呢

點解你地近排推返姬既?

因為好特別，好有個性，不自覺會對佢有返興趣

loop咗成日呢首歌
歌詞真心寫得好好 NGT研究生曲次次都係靚詞，希望今年RH又可以入十大

最新嗰集朋友勁好睇
海里人才ar

希望今年柱王落力d，單數之外，玩埋雙數

係wo出左啦bo

食報人才
蝗蟲雪糕都可以做到食報，痴撚線

笑左
設有回應上限

海里ig

有job

上次根本係頭七位，
只不過要預時間換衫所以營運令o的歌間住出

青森蘋果已熟

你又岩wo

痴線，3個都係靚女 送比未睇既手足

對馬真係好可愛 mahoho身體差好慘

食米啦你!

呢3位mb應該ngt最靚既了

打機既都係好女仔

仙女呀

萌香第一

咁正既相，貼過去本家po分享未

淨係要mahoho夠

你都識話本家

咀左咀埋右

幾時改名?

比你簡，咀你id定mahoho?

唔洗揀, 毒男現實中邊個都咀唔到

等睇珠巴金句

469!

"469躝" ?

一個xx吊打由佳

呢個係咪咩真下華x? 又好似唔多似

又長他人志氣

p圖狗

一個由佳吊打半團569呀

不過一個理理杏吊打大半團48G

469

keyboard 太細我手指size太大，sor

理理杏返屋企啦，步太郎都屌打

原來真係堀帶禾由佳去染金毛

邊忽金

原來今日2號由佳生日

一個日陽B吊打所有2期

夠吊打大島優子

棒球妹傷咗要抖一排

都係我唔好

巧令令

棒球妹你都岩

今日好似有保齡球大賽，mhh拿左第一，以下將為大家介紹賽況

好，我地黎睇下美南同佢d飯先 ! 哇屌mk到，果然飯隨偶像

好啦黎睇下由佳隊，umm....都算幾正氣

著皮褸打保齡，先唔講活動方唔方便，淨係個格已經贏哂!

12位既垃圾唔講太多了

我mahoho最後高舉獎杯，宛如自由女神一樣

吊 白衫仔吊打後面個三個 又型又抽到到idol玩波 公平咩

步太朗膽色過人 直po全相 可惜香港首席步太朗飯無去 如果唔係應該係全場平均最型個組

唔係有姿勢就好㗎 而家叫你嚟玩玩具咩

呢啲一睇就知嚟坐 唔使理

夠可愛 應該幾勁

我要哂

p到隻眼就嚟大過個咀

大包米

小熊組嘅情況 目測左面兩個做得人老豆 右面係𡃁仔

潟姐組 有理由懷疑入面有個香港人

右面個嗰好似無落場

其實呢個世界公平咩

點解琦玉電視台會有朋友既?

永久定得幾集?

痴線，對馬p到自己咁瘦

個個型過我咁多 唔敢推步膠了

淨係up靚仔飯打保齡

永久 btw你而家係琦玉？

美里衣大波波

證明奈良仔睇朋友係睇生肉

依幾集朋友熟肉係琦玉電視台

關咩事-.-新聞有講琦玉同青森好似仲有一兩個鄉下電視台會播

小心比仆街老任告

告到ngt執笠

由佳好大

棒球妹傷殘，仲要返工

IT高人

高手

話說呢排b站多咗好多熟肉

我們NGT堀起了!

部相機好靚,背景好立體

顏色美麗,圖畫美麗,立體咁濟

每月一次考眼力時間

有得考眼力總比冇得考已經好好多

諗起深川麻衣本寫真集

貴族氣質 小妹窒了

P到呢

佢兩個應該係成個二期最無存在感

一個字 我要哂

法國呢個𡃁妹好蠱惑

法國呢條女最近好串

無p 人格擔保

初日

一個字 收皮啦你

我最愛

聽日到美里衣初日

出嚟隻dup

原來美南敗點係個嘴！即刻靚左

你地慢慢打, 禾要左is ok

みいり 七海 さあや 成熟嘅選擇

朋花 我嘅選擇

-.-

佢個上唇成日反反哋

14s 出現了...維港

女飯

你地又話一齊拍既?片呢?

我自己拍咗 但官方見我太毒無放我入條片到

講講下冇左件事

睇錯美南

大陸山寨多啦A夢

中井好樣d

初日 正

二期ace初日未

原來呢條友今日生日

兒玉二世

Ching 你自己小心啲 呢到好多痴線佬

好似係絲黎？

日陽回左好多人，應該無痴線佬專登搵既.....

千幾個留言應該唔會咁易搵到啦

搜尋嗰個句子應該搵得到嘅

未熟新青森蘋果，
鐘意生食可以先嘗鮮

食完生蘋果唔夠喉可以食埋

嘩

感謝祖國，有中指solo con睇

有病睇醫生啦....

成班

大部份都係 NMB 歌

大米中出了一條叛徒

一個mk一個乖乖女
唔知點簡好

梗係簡乖乖女......杏樹啦！

日陽比人強制要剝牙同cool牙

cool完會靚女咗 日陽b要進化了

但日陽b 個賣點係隻八重齒

可以逼架咩 定日陽b自己意思

Btw mahoho拔黎做咩

可能玩緊true or dare

留嚟無用 開罐頭咩 剝咗100%變靚

不過我覺得比起隻牙 佢笑容先係賣點

但諗起日陽b第一樣野一定係佢隻牙。

頭先查咗字典 馬可可個隻係智慧齒

通常諗起佢條脷

原來mahoho單純牙痛去拔

腫咗

佢條脷有咩特別

睇fd第一集 四葉草

黑髮真係正

腫咗都咁正 公平咩

想摸下

法國呢個節目幾多令仔

佢含緊...嘢姐

rikoB聽日生日

即刻認唔到

含what

咁快剝咗

追擊手出嚟追擊男主呢個pk未

個page 介紹新潟景點，有啲景點好似朋友都無去，大家去朝聖可以參考下。

咁快?唔洗做手術再休息?

team g正副隊一齊剝牙

幾正..

みゆ拍落其他d3到唔覺得好高 但係同呢啲人站就即時體驗到有幾高

為了矯正牙齒，我從有虎牙的日子中畢業了！
前幾天，把兩顆虎牙跟下面的一顆牙齒拔掉了。

「虎牙是團隊的特點」曾經被像這樣子說著，而虎牙曾是我的特徵。
這也不是不喜歡虎牙的原因。
其實，從我加入 NGT48 起且長大成人之前其實就決定要做牙齒矯正
了。

我很喜歡虎牙，我想因為這樣注意到我喜歡我或是支持著我的人也是
有的吧。真的覺得有些對不起。

然而，我並不會因為這樣而改變自己。今後的本間日陽還請多多指教！

右邊咁正既,叫乜名?

依個 mo ptt 有冇akb 區?

呢篇嘢就係係akb區到嘅一個po

清司麗菜

日陽真人好撚可愛！好溫文儒雅

由佳一般啦，好精神咁 但美南係隔離望到眼，好撚柒！濃妝金毛 難怪無人握

講咗咩

仲係有牙嘅日陽b

咁能正嘅 邪骨有無見到真人係點

邊撚位黎

以前邊個再話步加樣衰，我即刻打到佢反艇！！

依家呢?

真人好靚

我意思係依家如果有人話步加樣衰會唔會打佢?

二期唯一ace 小越春花

靚又點 呢到都無人推

你當我流？
利申：mhh推

真人黎講，七實>對馬

未遙mhh步加靚女，日陽萌香次之

潟姐真人麻麻的，Riko反而幾靚

利申：有d無握，單純偷望到

步加靚過日陽萌香???????

殘到爆

如果我無估錯你係無握步加 偷望到

邪骨上面話完日陽可愛到爆 原來仲不如步太朗

客觀數據，我握完日陽先握步膠

日陽真心都唔係sell靚女啦

星期五晚，點名時間

踢緊波lm

報到

有正嘢睇 新一個月嘅外景相

抽中同未遙合照

油左你個樣 po 上黎

我決定ngt推mahoho，未遙，步加了

兜兜轉轉都係重回步太朗嘅懷抱

右下正

冇樣都feel到陣MK味

點講呢，ngt成個團好平均，無咩特別突出，好溫馨feel
但未遙真係好軟綿綿，叫佢往死裡s我，佢講「下次同我再黎！」

Ngt鄉村團，全部飯都係純品人黎的......

你個啲羽切 山崎點

羽切真人，真係不太掂
良仔你叫開春個d仲正，咩小越春花同咩朋花...

mk

幾正

由住舊衫

真 我係幾有眼光 下次過大海跟我買大細包發達

老婆係我錯了，琴晚唔應該發咁大脾氣打你...

...
O_o

朋花真人好正！羽切食蕉啦

左, 中

呢間嘢都飲

aki正喎

佢好好對應，勁遠都聽到佢把歡樂聲

真。仆街

骨大佬

羽切瑠菜，我屌你老母！
再吹奏你，我成世無女朋友！！

???

睇緊rika solo

全程著性感底衫制服引ham sup中坑

利串 ham sup 中坑

ah~~~

搞乜呢排個頭成個啊嬸咁

r fd

好撚難頂

對馬好qq

咁到底你同羽切發生咗啲咩

真人好濃妝其一啦
同埋叫佢釣我，佢唔肯 顧及自己形象咁

直接叫佢釣你？ 想像到個畫面都幾搞笑

有d鋪敘架啦
可能新人臉皮薄啦，但樣真心唔係我杯茶，轉搞良仔你個d了

我覺得你過幾個月又會吹奏返佢下次又再抽佢

牙蟹電曲髮應該幾好

對馬啪啪聲

隱藏巨....

骨哥有拍片？求share

無，cap人地的

冇左6萬石，喊左出黎
本來儲黎抽NGT既
已delete game

下面兩個我嘅

一生最愛嘅兩位

無碼版

中二

如果覺得呢張相唔清 勸你打少啲

我見twi個啲人放上去 唔知點解講完段嘢都繼續影多幾秒 搞到mb好鬼死尷尬唔知做咩好

老師吊打

Hi!
最近我朋友講起話井上小百合出寫真，
令我醒起邪骨好似推佢，仲有冇推？
定大家都出哂坑了
好耐無上兩登
頭先搵返個acc入嚟諗住睇大家吹水，點知見到好似得良仔自己日日單機貼圖咁

嘩執相執到咁 啲brightness推高到 白到發光
你地有冇日日笑下佢啲相 定佢依家好多人推

我屌你老母唔好逼我

無睇46了

秒秒鐘都係錢，影多1秒都係賺，理得mb 尷唔尷尬

墨仔

邪骨前幾日先握完手仲cow咗幾個mb

台仔握手repo

又女飯，又日文勁，點跟
Btw由佳對應方面真心好正

正嘢分享

雖然做左咁耐青森篇，但可能因為mb都係令女，完全唔厭

WHY SO QQ
NAKO同HINATAN個張有冇高清

原來一早已經識但係而家先講

りか同ひなたん個張

應該要過多排先有高清圖.....

件衫幾靚 青春呀

佢個mk金毛梗係啦

0:48 產まれた時に見に行きました

呢句意思再加埋之後手勢應該係對馬出世時奈良已經見過佢，
即係識左17年

真

最奇怪係無乜聽佢兩個講過

費時認親認戚咁掛

咁咪幾驚喜，
最有趣係拍青森篇去左咁多地方都只知佢兩個都係住弘前市，
但原來識左咁耐，
去食雪條時都仲唔爆出黎...

如果選D3時對馬講出黎一定比人話認親認戚可能分分鐘唔揀佢

對馬好似扮唔知咁 度度去到先記得

好彩今年唔是水著
唔洗睇蝕

又開始bug活動了

bug9!!!

1357bug9

我覺得條友根本唔知扮嘢 不過幾正

平心而論 老師真係吊打

又串中二病

老師?

右係邊位?

水澤老師 第一個走個嗰

oh 記得,但化左妝唔認得

唔明做咩走，靚女溫柔姐姐最岩我

萌香好qq

估唔到佢兩個咁fd

性格互補既人易fd掛 中井寸，水澤老師溫柔

老師應該係同邊個都fd個啲 加上中指本身同老師一樣想做老師 所以應該幾講得埋

rika做老師?

搵我咩事

我想同你做.......朋友

琦玉台有得睇friend 真好。 但無左NGT cm

J左巴打。 去左幾多日

衝出鄉下了

.............但都冇人識..........

聽講今星期有人見到琦玉拍friend。諗起都扯，由佳同noe

嘩正呀喂!!!!!!!

發現步太郎越嚟越yum.

鄉下團是清純的! 請姬及步太郎注意形象!!

有其他CM即係該時段係有人睇咁先至有人落CM，
好過新潟播冇人落CM得Sony自己撐

好嘈
btw下期係去山形 二期 日常生活有問題嘅步咲出場
可能要去哂咁多個會播fd嘅縣

步太郎好女仔，握過真係番唔到轉頭

都有可能係新潟太鄉下咩時段都無人落廣告

咁我個陣係新潟做野個陣NGT都有幾多既cm
銀行啦米啦aeon啦仲有電視台網上服務，睇睇下都想開番個新潟銀行帳

彩蟹

巴打有無去11月尾3連日的

食咁撚多都咁瘦，公平咩

本間日陽真係好淫蕩。

就唔係話唔信你，但你覺唔覺差咁d野先討論到

圖呢.jpg

無啦巴打。個陣量緊地就無錢無抽握手。但有fd過左黎訓玩足3日。 佢team8 玩到出哂血

黎緊下個月去新潟做野抽爆劇場公演佢

羊奶與由佳

小熊嗚啊！！！

who is 羊奶?

頭先好似撳錯嘢

y so q

有陰vs無陰

NGT? 好欅feel

正

撳錯 唔係48囡囡

巴打呢排終於得閑

撳錯

堀 未央奈

由佳好姬友

攪掂份工既手續野。家陣等資料延長簽證。
唉仲有排煩。 政府野

今星期又要考N3

美南bb同杏兒bb應該唔駛跳兩首了
各巴打會想各unit點洗牌法

係咪deer chan黎?

你日文咁勁先係n3? 堅定流

巴打n3好輕鬆啦
希望 下衆な夢都係noep同美南

通常啲勁人都唔考到最高 eg英文清

g 諗住俾fd j下

ngt首席美人cp組

我只係學校學左半年就無再番學。之後就自己睇電視自學。極渣。
N2一定唔得架啦。其實N3都危危地。我寫出黎既野好差。講就無問題

最近未夢入埋我愛歌拉斯維加斯真係正到

左收皮啦! 對馬qq

邪骨對美南濃返未

你唔好信佢d相啊，真人唔係咁的
自問由佳日陽都覺得qq，但美南成個紅粉唇娃咁，真係唔掂呢.....

？

奈良唔係啱啱二十碎?

青森朋友佢話自己以前飲慣酒唔醉,咪即係犯法?

一鳩樣!! 金毛+ 唇膏勁紅 明明黑髮+ 淡妝正好多

印象中無講以前wo 你想砌我未遙老婆生豬肉?

好似話以前打工

睇熟肉啦 清楚啲

咁你握個陣有無同佢講

先唔講我日文廢講唔到，咁寸mb，即係等比人黑面姐

下？我覺得好正woo

放心 佢過兩個禮拜會吹奏返

你又岩呀，我已經有d想原諒羽切bb了.....

有d似未遙

呢位巴打對香港前境好多心事咁woo

馬紅紅正到呢

平時d人笑ngt怪獸公司，無靚女，我都係唯有拿mahoho+未遙出黎反抗下

仲有りこ同麗娘都上到下大場面既

好耐無出過新潟好女仔，立即裝pubg

我都想同肥栞一齊打機

咁禾麗娘又真係幾令既

肥書簽

美南bb又上NHK 啦

今次上去介紹咩

今次得1張肥栞，都中到2s，好正

見到咩4k,8k，係咪講緊高清節目上映

上年就唔岩時間抽肥書簽合照。今年一定要抽抽抽

同場加映福岡好女仔

宣傳on9 bs 台支援4k同8k 咁

岩岩ms 橫山小魔王c真正到癲

好廁啊你，連小田彩加都岩

ODA咁正

話哂都美南2號

萌香bb
遲下又轉unit。萌香可能去左手unit。

りこ快點beam 鳩我

咁你又唔好侮辱呢位好女仔....美南顏值拍馬都追唔上佢啦

ngt必殺技合集 : りったん beam , 步太郎咩波氣功.....etc

以為入錯區.............

今日唱歌比賽邊度可以返睇?

等b站啦你 btw由佳完全無走音，唱得幾好

各位巴打準備好未

巴打有睇？我搵左好多地方都無
ps。其實出左去機鋪打機www

色仔商旅家陣仲多唔多人玩。
個陣刷完個我蛇首抽。玩左兩野。
頂唔住，就。。。。。

青森好女仔

日本巨串我地香港人冇機鋪 執晒

好野，毒男聖誕有囡囡陪了....MB生寫陪伴我

我都係facebook睇 聽下歌都幾正

又有得簡mb買了

顏你老母值
btw agger😘

twitter search 油雞 搵到

嘩頂，中後部份走晒音喎，又冇氣又冇起伏.....好唔掂喎

早幾個月番黎香港機鋪都係玩三國志大戰同BB。跟住都無了。無得online 打人既game 真係死症

首選膠達

ODA同aki 同天音同想乃真係正到癲

大家拍晒片未 小熊追緊po
無啦啦like翻我上個月po嘅片

有全集啦

白到反哂光組合

得你拍左渣 港飯之光

Anju，清司同riko真心唱得最好

好想錫由佳bb面豬登

聽講我哋米團又出醜 係咪真事

ching型到

公道講句，ngt唔算特別差
最差應該係高橋七實，鬼叫咁，但佢個首歌係高難度演歌，算係非戰之罪啦

ATC家陣有第二日live睇

童顏巨乳登場

佢算d3中唱得最好 三日月算難唱

吊打ngt個 moeka

黎多幅童顏巨乳

三日月正野，下次唱k我都試下唱先

比我囂下

Feel到佢地好緊張

點跟 隨時你去握手會，mb都認得你

咁正常既 但mb基本都無點嚴重走音.......

支持七海

姬呢套相好撚正。買唔買好

你推姬架咩 btw其他唔正咩

睇岩呢位2期生?

中場發表。 童顏巨乳領先

就咁睇要買8套。橙

正arD相

N3中場休息中

無得買呀！！

最後買左

由佳x1
美南x1
潟姐x1
noe x1
小熊x1
りかx1
日陽x1
馬紅x1

頂你買咁多rich到
清司講樣，真係好正

好葡萄

珠巴唔買set萌香日陽由佳，陪你過寂寞既聖誕?

成日覺得節日造型只可以keep一兩個月

窮人心態

下? 都賣唔到錢架啦，自己J唔夠咩

由佳近排靚左，好似係

考完

唔駛俾香港運費係串d架啦
由我啦。 個個都咁正

發覺濱正過肥栞

哇屌，珠巴你真係盲架wo....

佢近排集集上bingo,越睇越正

黎啦，加入team8 。 實踐抱負！！

小田日文字正到爆

CLS正到

男人黎既

佢總選公約，好似話自己種米整飯團比fans食，最近好似開波

施肥係咪都係由佳自己整

好變態

由佳要一日去三次先夠肥料wo

去多d，咁先瘦架麻

星期一，為大家打氣

步太郎既笑容 = 最強既差電器

呢排對臭串rika姬開始濃返

垃圾，不了

聖誕老熊

喂，俾下面。話哂都拯救世界級架woo

btw未夢同摸芙都正到出哂血

右邊正到呢

左邊更為正

更*加

aya畢左業之後，容光煥發，好靚女

神巴又話日陽B生日要推po
但成個月都未上水既

why not all
有身材同無身材都要哂

隔離NMB 又走一個
仲要走得勁快。今日公佈。聽日就走

植村梓

希望無咩事啦，只係懶上水

mk妹溝仔，怪得邊個 只希望夢莉+miru唔好咁快畢

隔離團唔係在藉結婚都得咩?

呢個好似出過幾次事？

我回來了

巴打你好。我新人

你唔食狗肉架嘛

新鮮山形生肉，請慢用...

鬼識日文
btw有anju, 美南必睇 個件2期生咪係咩有交際障礙既

躝啦地下狗

日本呢度有見過有招牌話可以食狗肉 係新大久保既強國飯店內

但我未試過

三個都正到癲

係日本會做得住咩 就算合法，但大部份人都唔會敢食

難道我可以扭轉宿命 重遇紅一次

要等熟肉

唔駛等星期三， 正

青森第三集熟肉都未出，
希望快o的有啦...

下年想衝多啲event
但第一次追48乜都唔識
想問下有冇啲參加大握個握合照etc嘅教學懶人包

歡迎啊

大握手會 : ( 48所有分團既人都握到)

睇完上面篇文，你會知係咩網申請ac抽，然後入面有咩福利可以玩

專輯合照會 : ( 48所有分團既人都合照到，影完都有得握手)

係同一個網抽的，我是但搵左條link，可以睇下流程係點

個握 : ( 由於NGT出碟係SONY出的，所以如果你單推NGT，對其他團既女無興趣，就可以this)

抽呢度既握手，就會計落ngt既CD銷量入面，至於點抽，都同上面一樣，申請ac填集運地址......

感謝

不過基本akb 54單都抽完，你如果下年衝event，應該得返4月左右既專輯合照會

幾時會做friend 嘉賓

好
我下年去WH希望之後可以去到多啲

一集先上得一件，應該輪到下年啦

又多件日本巨

拜見日本巨

我頂你，全職日本巨寸到

滯港渣渣的禾好想喊出黎

不值得

我係此po最大mhh推

問過我未

想做大佬？

濃了

殺

濃未

y so mk

公開處刑

邊個處刑邊個先

真人ok的，好過咩柒瑠菜

你濃返未 未濃返我唔敢講

頭先撳錯

未濃啊 除非佢染返黑髮，唔係我應該堅不了

老納照顧美南bb得了

排隊一齊乃

今日 ! FNS歌謡祭!!

全裸待機中

P得好重手

Only akb ?

係呀，岩岩見有人問由佳會唔會同堀見面，由佳話今日無乃團

講唔出無p..

得罪講句，rika唔p咁重手，好似仲正

無..

抵撚死 可憐我ゆきりん俾條仆街hi油

之前就鼻影太重手 而家就p太重手

Lm見學

新人乃飯?
我之前都睇乃的，NGT係個好有個人特色既團，歡迎了解

Ngt好團嚟

真
睇左ngt幾耐? 有無睇新潟朋友

追到佢哋去青森縣果集

咁即係追到最新啦 有無話推邊個

呢個問題呢⋯⋯
本間日陽，菅原りこ
Team G

ho ball team g

巴打good taste!!

1期禾至愛生駒

乃團只係識堀未央奈，
仲要係由佳同佢fd先至識...

歡迎巴打，好想瘋狂J魔法老師舞台劇

茶茶丸bb，書店bb、夕映bb

有傳堀未央奈係團內無咩fd子，所以先勾搭上48既mb
由佳咁既性格，應該咩女仔都鐘意同佢fd

扮光之美少女，又扮得幾似wo

一句。無水著。不了

..關我撚事

乃只識生駒
因為會然生狗

由住到底睇到啲咩

咪銀色打底底褲囉

睇完櫸個段真係差d打爆個電視

點解? 精神病院風，真係唔識欣賞

唔準意淫我rika姬

邪骨同佢好熟

一個gif 解釋哂
我唔係怪平手，我只屌營運。仆街肥秋$ony 食屎狗

有風格

後生仔中意嘛

日本有統計數字
欅飯: 10-20代
乃飯: 20-30代

48飯............50-70代

平手頂唔住都唔係第一日既事。 由上年紅白開始。唉

平假櫸超正！！

真飯認人系列

禾櫻咀邊啲紋出哂嚟

有名睇喎..

我居然認得 (唔睇名)

クララ

有時真係唔知佢想點

咁其實美南已經做好哂化妝，呢個就係佢既極限

頭先睇緊個歌唱比賽 riko好能勁 勁過清司同安豬

沉日睇左
清司都唔錯
由佳差唔多最差
SKE冇睇，NMB NGT平均麻麻地
HKT 本家 T8 平均好好多

清司自信玩高音，係亮眼，但有d位失準
安豬就不過不失，普通卡啦ok高手咁，riko就靚聲

全裸待機琦玉台friend！！

點解美南咁笨都做到學生會

美南我流書法

有anju!!!

睇錯加藤鷹.....

杏樹正到癲

J ed!!!!!!

Pish

我正式宣佈步太郎係我喺NGT嘅首推

等骨哥出嚟講兩句

佢算鳩數啦

佢幾時有認真推過任何一個MB

真 條友成日呃人

我步加關唔關你事啊hkt9

ngt平手

乖，唔好帶帽啦.....唔岩你呀bb

對腳

我幾時做咗博多狗

新人 巴打又有睇NGT?

基本上只睇新潟朋友,得閒就入黎望下,之前都留過一次言

彩姐?
返生?

兒玉2世

乃團情況係點完全唔清楚，
不過由佳同堀未央奈識左好很耐，
上番組見到面再fd返一D唔出奇，
肥秋咪係FNS搞個咩四團合一，
希望由佳同堀未央奈可以同台啦...

好似出左名單，得d 4846終極大top先有得上，由佳無份
我都想見佢地多d合照

上雜誌化個妝先好嗎

由佳仍需努力

不過依家48系除指原同天氣外有邊個稱得上「終極」大Top？
總監督身份高都可以算一個o既...

2萬年一遇果個
禾珠、櫻花 (肥秋契女)
奈奈 (蜀中冇大將)
美音 (營運力推)
白間 (吉本位)

係喎，差d唔記得佢地14歲果時已識
堀因為2期空降C，1期唔like 佢 (咁多年，小氣到呢 )

邊位手足上電視

乃哂prprprpr

究竟食咩可以食到咁大隻又咁得意

りったん而家開緊sr

佢唱歌把聲，正常過佢講野把白痴聲好多

メカ子最正

咩メカ子

原來就快1001了，呢排有咩新聞